[I/A]Pokemon Masters EX (60)| 寵物小精靈【城都冠軍精英模式解鎖，你今日打咗未？】

[iOS/An] Pokémon Masters EX (60)| 寵物小精靈

「N」promo PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2&3 1月活動詳情

#4 其他有用網站及Q&A

[勸世圖 課金前諗一諗]

1月活動詳情

N&捷克羅姆 (限定Poke Fair)

5星Strike 雷系 弱龍 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 12月24日至1月29日
雖則N人氣好高 可惜官方今次推出既黑龍強度稍遜，有愛/缺電系打手先好抽 否則可skip

劇情活動-世界理想公式

活動詳情:
活動獎品:
Prize Box形式 , 一共有17個pool
重點獎品:
>5★ Power-up x2
>3★ Tech Move Candy x1
>4★ Strike Move Candy x1
> 5★ Scout Ticket x8
推出日期: 12月24日至1月12日

年末倒數活動 (Log-in & Bingo)

Bingo大家記得1號之前完成 可獲1500石
而每日登錄至1月4號 可另獲1200石

流星夜的特別贈禮

大家登入可隨即獲得3000石
推出日期: 12月24日至1月1日

城都地區冠軍戰 (新加入)

是次城都地區會新增多一個難度 (Master Mode)
Master Mode 詳情 :
Master Mode Bonus Point + Point Reward :
每週關卡及獎品:
推出日期: 12月28日開始 每個星期一下午2點更新一次

傳說對戰 拉帝歐斯 Re-run

推出日期: 12月28日至1月11日

艾莉絲亦會係28號unlock 6★EX

Happy New Year from Pasio
登錄10日共送6000石
推出日期: 1月1日至2月1日

Happy New Year Special Missions
完成Bingo可獲得1200石+Tech Move Candy Coin x1
推出日期: 1月1日至1月14日

新年服飾莉莉艾&蝶結萌虻 (節日限定)

5星Support 蟲系 弱岩 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 1月1日至1月14日
此抽池亦有step-up抽法(付款石only)

新年服飾阿渡&鯉魚龍 (節日限定)

5星Strike 飛行系 弱電 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 1月1日至1月14日
此抽池亦有step-up抽法(付款石only)

Story Event - Season’s Greetings

活動詳情及獎品:
重點獎品:
3★ Strike + 3★ Support Move Candy (x1)
4★ Strike + 4★ Tech Move Candy (x1)
Strike / Tech Move Candy Coin (x1)
推出日期: 1月1日至1月14日

5★-Select Special Scout ×15

推出日期: 1月1日至1月14日
需用付費石3000 , 抽完可以自選一隻5星

5★-Select Special Scout ×25

推出日期: 1月1日至1月14日
需用付費石5000, 抽完可以自選一隻5星

神獸活動-凰王回歸

大家終於可以將凰王升上 5/5 20/20
重點獎品:
> Tech Move Candy Coin x1
> 5★ Scout Ticket x4
推出日期: 1月4日至2月8日

電鋼系蛋寵活動

關卡詳情及任務:
新蛋寵技能:
孵蛋概率 :
推出日期: 1月7日至1月21日

美極套裝小菊兒＆洛托姆 + 電次&倫琴貓抽池(常駐)

>美極套裝小菊兒解鎖EX裝
每抽中一隻洛托姆/倫琴貓 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 1月7日至1月21日

BV (第十一期)

關卡詳請:
推出日期: 1月7日至1月21日

Special Log-In Bonus
登錄7日共送500石+40張ST
推出日期: 1月10日至1月20日

6★ EX 舞天鵝活動

大家完成活動後即可以用其獲得素材將舞天鵝變成6★ EX
活動詳情:
推出日期: 1月11日至2月18日

小遙&水躍魚 (常駐)

5星Tech 水系 弱草 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 1月14日至2月1日
此抽池另加設3次6抽 (每次1500有償石)
每用一次會送1粒tech move candy coin 總共3粒

Solo Event - Team Hoenn Unite!

活動詳情:
推出日期: 1月14日至2月1日
重點獎品:
> Strike / Support / Tech Move Candy Coin (x1)
> 5★ Scout Ticket x8

Team Hoenn Unite! Log-In Bonus
登錄14日共送1000石+80張ST
推出日期: 1月14日至1月31日

傳說對戰 炎帝 Re-run

推出日期: 1月14日至1月28日

琉琪亞＆七夕青鳥+滿充&艾路雷朵+芙蓉&夜巨人抽池

>夜巨人解鎖石盤
每抽中一隻七夕青鳥/艾路雷朵/夜巨人 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 1月14日至2月1日

米可利＆美納斯+ SS越橘＆巨牙鯊

>米可利解鎖EX裝
每抽中一隻美納斯/巨牙鯊 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 1月18日至1月28日

瑪奧&甜冷美后 (常駐)

5星Tech 草系 弱冰 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 1月21日至2月4日
此抽池另加設3次6抽 (每次1500有償石)
每用一次會送1粒tech move candy coin 總共3粒

開心活動Re-run

活動詳情及獎品 :
推出日期: 1月21日至1月29日

Q&A (常見問題)

Q: 點解我撳入去拍擋石盤度，咩都冇？
A: 解決方法： 入驚前clear cache

Q: 點解我課金會有quota限制🚫？
A: 如果想課金暢順冇阻，入驚年齡麻煩set係21歲或以上。冇既話，唯有重玩或者等到21歲

Q: 大約幾耐會有datamine?
A: 多數係每個月最後嗰星期一，但有時會變

Q: 要幾多抽先保底？
A: 1抽等於3點 10+(1)抽=33點 400點就保底
每日單抽(課金)只計1點

Q: An機同ios機既石可以一齊用？
A: 不是，An機同ios機既石分開計

Q: 拍3(3/5)同拍5(5/5)有咩分別？
A: 分別在於技能同大技威力傷害提昇
同時間石盤只需 3/5已經可以開齊所有格

Q: 點先可以6★EX?
A: 相關pkm必需為5星
之後再餵20張5星潛力卷+冠軍戰打番黎既冠軍魂 就可以變成6★EX

Q: EX咗既拍組有咩效果？
A: 攻：大技變全體
技：大技x1.5
輔：第一次放大技有兩倍「開拍後傷害增加」

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

[/quote]

搞唔掂 黑狗set up好慢

經過完菁英 抽唔抽隻新年莉莉亞旁下身好?

聽日就有閃避之鬼pick up pool

留名

麻麻地

閃避之虻係邊隻

打晒精英7500 洗唔洗手動reset 定下星期會自動reset兩邊

依家新年嗰隻

未打既巴絲可以試試呢個
我第4戰 火雞轉左莉莉艾
冠軍戰電鬼轉富迪

屌你打左我兩粒鐘 Life到

為咗方便大家組隊挑戰精英模式
我整合咗網上同之前巴打既對戰心得分享
[只適用1月4號至1月11號既rotation]

巴打篇
請移玉步到上一個po(59)
如有遺漏 敬請原諒
心得 #798 #802 #807 #809 #812 #814 #869 #871 #938 #945 #968 #979 #982 #984
組隊圖(Aim 7500分) #803 #828 #833 #861推薦 #905
組隊圖(Aim 4200分或以上 ) #835 #857 #930

從網上搵到既組隊片同心得 (僅供參考)
7500分近乎F2P打法 詳情請睇影片既description

另一段片7500分算平民既打法

另一段片7500分Gacha打法1

另一段片7500分Gacha打法2

4300分打法

繼續分享7500分隊

今次係架仔篇

正月lillie（閃避之虻）
唔re都全隊4級迴避
有吸血有sync回血
不過其他功能好薄弱
由於一律唔建議課金 所以都唔建議抽
我係因為lillie抽

係咪應該加番25抽無5星張圖

幫貼番先

如果唔係課金石應唔應該抽下 定係唔抽

好彩個post多巴打share點打 終於用左幾個鐘拎到7500睇黎黎緊個目標係每屬都要最少ex一隻打手先可以無壓力sync nuke車哂三隻

Po頭放咗

打完bv 夠3000石 博新年莉莉艾定渡好

一定莉 全閃buff好撚有用 打Champion 必備

今個月已經無限了
但2月中（前夜祭）同2月尾（1.5年）必定有限
仲未計情人節限
自己衡量一下石頭存貨

菁英 試過幾次一場都贏唔到
平時打hard都re幾次

見大家講到lillie 2021咁勁 啱啱射左6000石落去

慘
換左電話啲石冇哂
原本兩萬得返九千幾
再儲過啦唉

仲係度 只不過要用番相同系統既電話先用到

係淨係冇課金石？
免費石應該仲keep到掛

免費石跟AC
付費石跟電話系統

hard mode原本最三幻神收尾，突然心血來潮換咗N做主力
最後18屬差火，今個星期冇得打菁英
求安慰

菁英好撚難打 下星期再戰啦

巴打又少左50張5星券碎

THX
原本諗住打4200拎啲券算

不要再說了

唔識用豹呢關re左好多次最後都係要用雨翅蛾

我都用狗豹蠑試咗幾場, snatch好難refresh

蛾轉豹仲有個問題係一次少咗黑狗降特攻同束縛兩個增傷位

完全唔想開個villa嚟打

蛋寵有邊隻好用

tech 蛋蛋/seed
本身跟被動異常命中唔使食餅

tech尼美后
閃袋獸 必中mega kick勁過小鋸鱷
tech背背龍 冰雹+凍風，配冰雹隊用

Thx 上邊2位

參考咗幾日終於打到7500
飯匙蛇 阿杏同阿桔原來咁好用

我都覺得嗰位巴打癲
我用狼狗aim快快手打完都re咗唔少次

btw見有人話抽lillie
我都係奉勸返
你要預佢得每個禮拜一場冠軍戰有用
功能非常有限，仲要靠re
另外抽還抽，唔好課

新人想問下而家抽咩pool抵

我係IPHONE轉IPHONE,唔明點解會冇哂
AC都係同一個
係咪AC一樣,免費石都會幫你變0?

呢個你可能要send email 問問

想抽閃避之鬼
但係1.5 / 7 好似好伏

儲石等限定/2月1.5週年

N有10% 出5*
比一般池7%高
但因為N作為限定實力還好
一般建議等2月（好似係）

已抽爆技lv 之後點做

同埋邊隻好用

Reset玩閃避
根本就閃唔到
非洲人都係乖乖地加防同回血

升support
冇坦得打手唔夠做
（冇另外兩幻神？）
活動打一打（以拎3*藍糖升風露為優先目標）
訓練模式每日十舖拎滴晶升石盤
莊園多人模式可以每日打拎糖洗潛能
未升好又有時間就試下莊園堆屍流上頂
升好晒就試下冠軍模式（現時end game)

活動打邊個?
睇緊第一頁巴打整個個網消化緊

終於7500

N同新年兩個episode event都要 得返幾日
重複打+skip換啲凸怪用道具
重力戰打9隻嗰個就淨係第一次過會俾粒糖
主畫面右下角bingo有個新年嘅都係呢幾日會完嘅

最好全部都至少打一次拎石
之後就睇 完嘅日期/獎勵 跟自己需要取捨
(我係主要拎5*潛力/糖，回鍋冇耐唔知乜最珍貴)

豹就係無用

新手岩岩玩 想問點樣用隻蛋寵

想問下N個隻野升6星第一舊野打咩拎

點解D人可以咁癲打到
用晒同一方法都未必搞掂

呢輪唔少新人入坑 等我執番靚嗰網先

5星券 抽任何一隻5星重複第6隻開始有/event送/冠軍戰elite mode
專用5星券 打冠軍戰用垃圾5星交換券換
升到20/20之後
冠軍魂 打冠軍戰拎

你有老噴嘅話啲5星券優先俾噴 噴ex咗先考慮其他

巴打係咪指冠軍魂？ 呢個你要挑戰冠軍戰 完成咗就有 每週reset一次

主畫面右下孵蛋 孵完另一版係倉 揀嗰隻就可以入隊

組隊嗰度撳呢個位先會顯示蛋怪

tech嘅ex對比strike同sup真係低價值咗少少
起碼要加到2倍大技威力啦

起碼3 倍

唔撚係掛

真係double先夠
不過當加數值都好

冇曬坦唔夠渡打

快抽新年莉莉艾 閃避之蟲

巴打好似打咗幾日都仲未打完
仲有無ex老噴用 有嘅話晴天大招炸落去唔使坦都得

終於到我星期一試到今日
真係唔想每個禮拜打一次

冇ex
啲rules揀咩先打到傷害

From Reddit

爭兩下先過到阿渡

無心機打 個精英skip算

唔好講到唔打唔得咁
7500辛辛苦咪4200
再唔係就冠軍就算
又唔係送石

打4200分都得
唔洗chur 自己一定要7500

主因係4200都唔識打

1隻5星龍糸打手都無 玩條毛

你個網幫到好多 thx

想更新下個潛能 好多新都未有

新手lm

架仔覺得唔夠挑戰性 每場用2隻打7500分

建議兩隻唔可以用sex去打7500

今晚更新

多謝三叔

我到而家都未打到1500渡
唔通要放棄

仲未開始打精英，渡用雙斧都唔夠打？

主要係冇曬坦用
見到有人用雙斧+夜巨人打

你得返咩坦打唔夠打？
我仲度緊點樣拎晒7500

識buff特防個幾隻都用曬
得返伊貝

不如講吓前面12隻用咗乜同剩咗乜

我冇土台龜，大鋼蛇，係咪唔洗諗？

用左：海星 天鵝 水箭龜 奇異花 黑魯加 雨翅蛾 暴蠑螈 月石 大比鳥 草蛇 飯匙蛇

sup:伊貝 夜巨人 娜姿 大菊花
打手：噴 拍一青鳥

上po896有大菊花+裂空座+瞓
無坦係屈瞓覺啦

再試下

閃比超成為我第一隻升5星蛋寵
必中化+打雷好似可以一戰

我都中到
好心佢整色違就加埋鋸齒耳落去啦

Dena連閃雪拉比都冇左影點會花時間整啲extra野比你

渡1500最易
水箭龜 鱗甲傻 啟暴龍

三隻唔同pool既限定

得隻龜

最易咋

海星 企鵝 龜 可以打到1500

諗緊係咪要ex定綠帽悠做打手好似未來有2個星期都要用草系打冠軍定係睇定D留比其他

精英模式令毒瘤返生
(可以Ex埋佢超級課長)

仲卡緊飛行關 拍1 比比鳥/渡 唔夠力

之前棄左無玩玩返，想問而家應該打咩活動同點組隊

nate把聲又係配到小兒麻痹咁

草系本身算強 有望唔使ex都過到 等下星期打落先再決定都未遲

終於唔使再打N

一萬石抽咗閃避之虻返嚟
閃避之鬼抽唔到
(因為係7%pool所以同自己講0 5*就停)

N>新年>鳳凰
有時間有心力就打埋神獸冠軍莊園呢期回鍋好多野要打
其餘可參考樓主個攻略網

要3星券嘅話新年嗰個3星券抵換好多

pkm啲英配好柒
動畫都係

未出新年嗰陣抽開個頭咪日日打一次30體
跟住打咗成個禮拜都未抽到

屌你dena 打完bv夠三千石博新年莉莉
比隻肥豬我

nate黎講
英文用男人扮細路聲
日文用女人扮男仔聲
睇你覺得主角呢啲年齡應該係咩聲

印象中好似全部男主英配都係搵男人配 而日配就有男有女

Nate好似12歲左右女聲優配男雞仔聲幾合理
btw哈烏個日配同動畫鳩豪同一個同時都係我英男主配音

5100分收工 經常最後畀左右護法打死
有ex應該真係輕鬆好多

終於中新年莉，同池重多中一隻普通莉
想問新年莉係咪拍1夠做，想留石等其他限定
N同新年渡建唔建議抽？睇落呢兩隻好似唔多勁
四天王未夠18屬性打唔到精英住（計錯數差岩屬），唯有等下次

我有用到新年莉莉打master mode
本身唔洗mpr 都可以加4級迴避 覺得都夠用

差最後兩關一樹同阿渡

一樹用龜+黑狗+比卡超 拎到1500分，試左好多其他組合都過唔到。

如果真係留唔到龜俾阿渡，用拍5老噴+火孤(冇異常狀態加1)+夏伯算唔算輕鬆硬過?冇龜驚艾利絲或烈空座頂唔住

坦仲有EX草蛇、大岩蛇、伊貝、拍1娜姿、拍2大菊花、拍1皮皮、月石、暴飛龍、夢夢、幸福蛋、夜巨人、拍1美納斯

打手有艾利絲、烈空座

技術:沙堡，日狼

問題係一樹用哂龜同蛙 令到之後冇咩強力坦頂到其他關 要靠EX 打手
精英mode 迫人ex d 打手先易d 過關

講緊aim 7500分

新年莉抵唔抵抽見好多人話佢廢 但精英mode來講又好似幾勁

又唔係話廢 係迴避唔穩定 同埋貴

刷足半日終於搞惦

可能因為我太廢
如果無ex根本衝唔到7500

點解咁長

rotom幾值得ex, 減sync counter又2x sync buff
最快倍大到輸出嘅sup

諗諗下ex嘅效果比玩家自己揀先正路
唔係隻隻strike/tech都玩輸出, 魔人嗰類sup個盤又俾營運玩鳩做輸出
又要想人開ex但好多隻ex效果都根本用唔著

冇左龜打唔贏阿渡
噴5已經轉左晴天盤，拍火狐+夏伯完全趕唔切阿渡開拍前KO 佢...
究竟點打架...

我EX噴5+EX草蛇+ 火狐過唔到，過唔到渡，求教學
PS : 火狐刷唔到異常狀態+1潛能

一張圖出曬好過分兩張

咩係魔人？

你揀左咩規則
我係計量槽加速
對手:
永久減物/特攻
計數-1
拍招5
HP2
能力下減無效
回HP-5
招式上限減少
每次攻威力1
戰力2
每次攻威力2
計量槽-2

火狐洗左異常狀態+1
噴唔好咁快用4技 會減防 對方一個拍組會秒
都係打左好多次先過到

貼多兩個渡打法

兩個都係揀升盡攻擊嗰類
少啲hp同防嚟等佢出防急所之前打低隻肥大

雙斧拍3抗混亂9 龜拍1 催眠蛋

晴天老噴ex 催眠蛋

夜巨人進化

I see夜黑魔人
一時醒唔起！

終於過到

諗起聽日又要打精英

新屬

4200好易

EX 晴天老噴就過到

我想問下用票卷換必中5星個個pool 會唔會話幾耐更新一次？
好驚中重覆

so far個池出左兩三個月冇更新過

Poison Stall Team for the win

7500就得閒先打
拎咗4200先

是日菁英rotation
毒 火 草 岩 鋼

今個星期既屬應該易打啲

上星期 又惡 又蟲

頭兩埸要靠毒過
第二埸克飛行屬冇左風露加速即刻用唔到鯉魚龍
冇大比鳥情況下都係要屈劇毒過
冇左唯一加速buff 坦好辛苦，後悔冇抽信使鳥

信使烏冇回血都唔係好坦到

加速角太少，我得風露同龜
諗緊抽唔抽新年莉莉艾好，抽一隻防身。
今次過左應該要等年尾先復刻?

渡每次開大都回復狀態 用毒打煩到

作為土台龜打手 好建議土台龜潛能洗個抗岩或者抗格鬥
因為希巴屬性應該唔係格就係岩 而且多數物攻 土台龜做物坦實上到場

準備ex蜥蜴（再換返舊衫）
毒用閃避隊/屈毒過就算

未有土台龜，逼我課188$自選

課金問題一律建議唔好課俾垃game
常駐池5星緣份到了就自然有

舊池我都係爭土台龜未中
希望下次poke fair會歪到

舊常註仲未Y到大比鳥、土台龜、大剛蛇，火豬同冰鬼護
隻隻都有D用

唉頂我真係服撚左你
大家玩多30日就可以ex天鵝 多謝dena🙏🏻

又可以hea下

有咗上次經驗之後好快打完7500
今次最難係弱草(AOE暴擊重踏)
同埋弱火(識開暴擊無效同變化無效)
用返巨鋼蛇counter就無問題

介紹返，9月嘅投票，2月先ex到
well done dena

世界級營運

今個星期易打好多

一見到送券 幾撚驚自己20左天鵝
好彩未

今期幾輕鬆

我新手反正都打唔嬴全部 拎三幻神 開曬四關拎券算 隻老嘖仲有3下就可以ex

等出沙奈 all-in 啦

手好痕~想抽新年莉莉艾

下隻打手EX 裂咬,劍狗定黑狗好(劍狗拍3,裂咬拍5,黑狗拍3)
利申 0課乞衣,成個倉E+得噴同龜EX左
感覺得呢3隻打手可以跨屬打怪 呢兩期精英4200佢地都有出場

我自己會揀黑狗/劍狗（或者繼續儲）
當然如果沙隊出隻勁啲嘅setup，地龍都一定值得升
但唔知等到幾時⋯而且sync揚沙的話會撞招

好 咁我下隻EX劍狗先 對面拍左我招拍超大力
感覺EX完性價比高D

黑狗石盤主要3格增傷都係普通招 大招無增傷 又係mega招低攻啲
所以性能嚟講就算有ex都唔急升佢

係，而且劍狗可以上必crit真心抵玩

講ex我估萬聖節黑狗？

地龍拍技完全冇力 有愛先EX
利申 EX左

閃避之蟲其實都OK 課金無保底咁甘

今次易好多 唔洗拍3 ex 都好快打完

今次冇得慢慢磨 加晒血防好易死

兩關比你用束縛 +狀態
兩關天氣隊速攻 沙隊 晴隊
冠軍水箭龜鳩rush

有3粒5星糖，應唔應該比一粒巨金拍2上拍3

要抽應該一係直接抽到拍3
如果唔係好似好廢

仲有乜選擇
我嫌巨金好慢熱

真係咪課隻閪game
出ranking趕客
係近排冠軍戰先派番多d野

半個鐘打完7500
今次全部關都係sl2次以內搞掂

投票後5個月 連鵝毛都未見到一條

老噴 巨牙鯊 蜥蜴王已經拍3

1月咁靜
2月實有rank+ta打

隻三合一磁怪

新神獸
新rank
新LA
新TA
新主線
FF 新BV

降防
對面出完sync之後保你一刀一隻

又多一隻蛋寵出頭人地

雪拉比肯出嚟未

btw你漏咗
新情人節限
新前夜祭限
新1.5週年限
有排都未執得笠

對住呢隻game 唔想晒心機諗d蛋寵
有幾惡用幾惡算啦

竟然有用剩係留意到比超，估唔到小磁怪都上到場

原來真係要30日先ex到

我應該會隊火蛾

冠軍戰降防好抵玩
一嘢啪爆對面全隊

成個2月究竟會唔會有新常駐
上年成年先得一隻新4星

用開日狼+冰雪龍

DeNA : we did it again

成班開拓區都未出曬一年一隻新4星

仲要連model都未有得睇要等月尾解包

佢隻4星support幾時出
出完糖撚9人就算

佢唔係常駐咩？

出完都冇盤架啦

限定黎架完左成個月

50抽一隻都冇 唯有等復刻

唔想抽呀叔等佢混池先考慮

或者寶3穿山王都好勁
冰隊core 有人用過黎單騎神獸

但係我得3粒糖（20個牌換左一粒）
我想留2粒糖比d爆機寵直接拍1上拍3

邊隻爆機寵噴？

水箭龜先係爆機寵
噴出場愈黎愈少 又易中流彈死

建議巴打留到1.5週年再決定
唔急餵

龜真心萬能

奇異花 水箭龜重要性高d
而家打手一個月換一次

老噴係菁英mode作用
配烈焰馬+皮皮/火狐狂轟
龜同花萬能d

天鵝由投完票到出ex過咗4個月
依家講企鵝路卡會出ex, 希望2周年前會用到

不過企鵝出ex之後其他水系打手可以留返喺個倉捽碟

但如果佢唔送卷 邊會捨得比免費角ex

係都比海星ex先

好

企鵝招大技上限做到全game最高傷害遲啲小遙求雨可以再大力1.5倍

等緊帕路奇亞有20星
落雨下狂轟hydro pump
唔洗谷咁耐

路卡ex冇乜特別 ，鳩谷mega左一拳一件
好少靠佢開大技

企鵝招大可以有嘅加成太多, 拉返勻都一定高輸出過palkia

仲有劍狗非mega 拍技痛啲全體有so

Mega sync低攻真係無計
AOE都係RJ
又唔係隻隻有必爆
路卡本身星盤同passive又廢

20星純粹為左能力 , IN FIGHT一下一件

除左RGB
現時就大比鳥 巨金怪 火神蛾 ex左
諗緊俾唔俾捷克羅姆ex 拍3 拍組流

千奇唔好EX N , 你會後悔

如果要EX電系打手 升斑馬好似好啲

咁入面ex 邊隻會好d
定係留返未來

屌 今期真係好簡單
好快又變厭惡性工作

bv大概第三期開始厭
今次elite mode應該都差唔多
唔知2週年會唔會出到rse冠軍

蜥蜴王搭朝北鼻+大菊花re都唔洗re就秒左希巴

等佢出埋惡天王

今次4200簡單過上次
得岩狼re咗一次其他都1take過

第一次用發覺新年莉莉艾拍一都已經好好用

你唔講我都唔覺
係喎，未出齊

岩石果組要點打？

岩石果組點打

狼點晒速度同沙暴加大招
唔好俾太多hp同防
少少運氣俾沙堡中到畏縮
應該夠對面第一次大招前ko中間

你有電次拍3可以升n上ex好大力可以無視屬拎1500分

我點唔到右上速加傷個格
對面開到一次大 秒唔到你就到你秒返佢
不過flinch係要靠啲運

毒綁人才濟濟可以打兩層
劍狗、晴隊跨屬各炸一層
之後仲有loop眠、re迴避、啪藥戰隊
未計剋屬正攻
之後又要大家諗特別玩法打了

我係mp-1 氣-2 之後攻防rule都點啲
盤:

柒狼crit2次就滿速, 連用flinch技打好易過
我開沙個mp無refresh到都過到

你地1500通常會剔D咩?

對面不停開強化技，畏縮左都無用

想知你岩狼點點 入面個網盤係空嘅
同埋你第一次拍技就秒到？
我另外隻剩係用嚟減防 冇用過岩石技去搏flinch

個網有bug, teambuilder會搞錯日夜狼
第一次一定秒唔到但我記得係冇食過對面大技
左中怪出技就要幫手搏flinch, 右邊怪可以唔理佢

點落石唔哂咩 冇咩機會用到
我放棄右上點咗2下拍技

劍狗出個陣個個都話廢 而家又捧到可以跨屬打

右上重點係inertia, 而滿速要靠左上au2
大技傷會比你呢個盤高好多

劍狗好啱打sync減半rule
但跨屬就要試過先知

跟咗

岩岩試打第一次7500分
打完覺得劍狗勁到傻
龜開完第一次拍 劍狗平a一下打9000傷
打三下死boss 打兩下死卒仔 仲可以瘋狂回氣
第二次拍都未開到就打死晒對面

其實最勁sync nuke係邊隻 假設個個上齊buff合哂條件

我組岩狗 大劍鬼 沙堡
大劍鬼buff到攻+6 速+4
岩狗淨係本身被動cri兩次就補得齊
第一輪自buff之外可以淨係打

Lm

歡迎lm

呀吉果關想問 簡左咩1500pt
我用火狐+老噴+天鵝 隻野唔識訓咁

拍幾? 冇ex?
有老噴+火馬應該秒wo
戰力6 上限-2 攻擊威力提升2&1 HP回-5 能力下降 異常 物傷

ex 左拍3老噴, 一開波就火馬大晴天?

谷大招嘅話右下可以全部唔使升 去埋左下大招跟攻擊同點多格大招+25組埋火馬火雞直接轟可以再大力啲

綁人原來咁好用所有綁角可以上神枱

戰力6 上限-2 攻擊威力提升2&1 HP回-5 能力下降 異常 物傷

re左幾次都唔得 可能我隻火雞唔坦得

攻擊威力提升12 你係升每次加10%同20%嗰個？
唔係賭回避嘅話嗰個唔好點 如果唔係對面攻擊力加得好快
可以升多幾個戰力

馬同雞唔使好坦得 老噴一個大招再加兩發blastburn就完
可能打佢第一場效果話特殊招會升威力會好啲

你呢關係第幾round打? 正常應該秒住過架

唔想進化

星盤轉黎轉去好麻煩

想用呢隊過惡天王關 但係次次比佢拍技完後再多招秒 係咪規則set得唔好想問下要用咩規則

N同鯉魚龍值唔值得抽？

我用大劍鬼唔係用日狼嘅打法
戰力6, 氣-2 呢兩個抵升
大招後能力UP, 能力下降無效, HP回復-5, 狀態異常無效 呢四個無影響
減物傷, 減特傷, 攻擊力1, 戰力1 呢幾個補完佢

兩隻都係要有其他組buff佢先發揮到威力嘅
唔算最強級 唔一定要抽 可以留石等吓

試咗用日狼 因為太低防坦唔到 戰力6嗰600點換晒hp246會好啲
頂到防-6之後就唔使擔心輸出唔夠

試左第一個方法都係差少少 應該係因為第三戰規則減左一半拍招turn數 我再試試先

覺得大招倒數減半對邊關都係最難 對面都加快會難打咗
打桔同打希巴都試過第3場唔係咁易
交俾毒隊就最穩陣

用夜狼打極都爭少少，最後都係要出動劇毒大法

分享下自己用美納斯磨死呀桔

第3戰卡左好耐 最後嬲嬲地ex左綠帽悠暴力輾過算 最難打真係梨花 試左好多次先勉強用催眠大法避對面招拍技過到多謝各位巴

凌晨3點半唔凍咩

係好L凍 但係過唔到訓唔著

好心佢就set可以複數星盤既點法啦 成日都逼人轉黎轉去

呢樣都差唔多搞左成年都仲未做到出黎

個制已經有了 請等候

始終唔夠防 re咗幾次挺住有啲賭運

係挺少次就可能唔夠磨

最後陣容
[img]

補圖
最後兩場一take過

4磨隊

180hkd 屌你老母
永不課金

係
只要對方唔係免疫異常根本唔需要硬碰硬re餐死都7500到而且今次有異常増傷rule

全3星都中到！yeah！

#18

有神快拜

4星都無 爽死

有1隻 天然鳥

俾佢破左我處

以後仲課俾你隻閪game就苯柒

15連唔太抵 上次我都炒哂
唔等聽日小遙?

話說聽日如果11連小遙有冇綠餅碎送

應該有 好似又出step抽 屌你dena

屌呀 普池都step 做壞哂規矩

炒到1/15隻4星真心屌
3星10張先換到1張4星

冇step 池
純粹6抽 1500付費石 x 3
3粒support coin

我已經唔貪心要5星
連4星都中唔撚琴
dena呢隻驚以後每日登入算

向課金說不

嚇死睇黎以後都係3粒coin咁引d人抽夠9000石

三叔唔課了

唔好課啦 如果咪係好易番唔到轉頭

明智決定

夜狼要拍3?
得拍1

頭先突然好想抽N 因為唔夠打手用 突然勁好彩依家應唔應該抽落去直至有N為止？定見好就收

或者試下火狐催眠束縛

我法國大劍鬼+夜狼+沙堡仲容易過

夜狼石盤好多增傷位 有拍3差好遠

咁耐都Y 唔到

2vs3 7500

平民組法 7500

[url]
1348996583103156231?s=21[/url]
另外常規組法 7500

抄佢2vs3隊加隻回血/加速怪應該個個都過7500

想問下各位巴打，如果想ex多一位打手，下面4隻應該優先ex邊隻會好啲？（假設都已經有寶3）
1. 大比鳥
2. 電斑馬
3. 蜥蜴王
4. N
同埋想問下點解大家會寧願ex電斑馬，都唔ex N?我見N個盤有好多拍組招式強化

啱啱試打多2次都過到, 我呢個打法應該唔使點SL都得
不過點用flinch要少少隨機應變

再介紹多個 偏平民既7500

斑馬速度+6多一倍威力 黑龍多幾格+25但只得麻痺+30%
威力嚟講斑馬小勝 但黑龍攻擊數值又高一截
大招嚟講兩個都唔叻 打和啦
但係大招之外黑龍有雷擊應該好過自殘怪

有電場N > 蜥蜴 > 無電場N > 大比鳥吧

我最後過到了thx
本身星盤無點到速度提升果格，大技好細力

即管睇下點大搞

banner 送100石 完

大木ex vs 白銀red trailer
同預告下半年出乜

會唔會多咗啲

今個星期終於成功7500分

雨翅蛾+奇異花 束縛+毒組合輕取伽勒爾急凍鳥

最後都係啪左20飛 sex左巨金
sex左之後真係完全屌打冇壓力

巨金值得sex又硬又痛

無課金係咪都係sex打手比較好
依家sex得木守宮 噴 巨金 騰騰蛇

下隻sex隻龜 之後再打手

想問岩個關 點咩pt好

all in hp 防禦然後用毒磨過去

Sex咗穿山

穿山甲都未有sex

比咗20飛先知

好慘
我啱啱睇番 聖誕八爪魚原來都冇sex
男角冇人權

沙暴隊呢

#283 or #333

近年手機遊戲產業發展蓬勃，但與過往付費購買遊戲不同，近年遊戲供應商以免費下載作招徠，但往往在遊戲當中會透過不同形式令玩家「課金」。

消委會認為，遊戲商利用玩家求勝心切的心理，無孔不入地向玩家推銷，例如以「抽獎」方式送出虛擬商品、以累積課金享「VIP」特權營造優越感等，讓玩家在不知不覺間養成課金的習慣。其中「叫我官老爺」累積儲值金額高達480萬元，才到達最高累積儲值等級，以享最頂級的回贈或待遇。

以首儲優惠利誘玩家踏出「課金」第一步
消委會實測11款手機遊戲，分別從iOS App Store及Android Google Play中選取，發現手遊有五大推銷課金手法。首先，商以首儲優惠利誘玩家踏出課金第一步，調查中有9款手遊設有「首儲獎勵」，即玩家首次購買遊戲代幣時，可獲得雙倍遊戲代幣或商品。

「叫我官老爺」累積儲值金額高達480萬元
而遊戲商亦會設法引誘玩家持續課金，例如當累積儲值金額達到指定水平時，便會給予各式獎賞。以現金價值計，其中「叫我官老爺」累積儲值金額高達480萬元，才到達最高累積儲值等級，以享最頂級的回贈或待遇。

第二，遊戲商將以「限定」作招徠製造虛擬商品需求。消委會指，除直接銷售虛擬遊戲代幣，實試的所有手機遊戲皆有將虛擬商品包裝成禮包出售，以現金價值計，每個禮包的售價介乎8元至398元。禮包通常標示為「期間限定」、「數量限定」或「新手限定」，令玩家擔心優惠一瞬即逝從而課金購買。

第三，遊戲商以「抽獎」形式送出商品玩家更易上癮，其中8款手遊，每抽取一個角色、服飾或道具，需3至48元。惟消委會發現手遊的資訊透明度普遍不足。其中4款手遊沒有披露「中獎」機率，亦有5款手遊最稀有商品的抽獎機率少於1%，玩家或要花巨款才有機會獲得心儀商品。

第四，遊戲商提供尊享待遇以消費換取優越感，是次消委會調查的手遊大部分均提供VIP制度、月卡及或訂閱服務，令玩家享有特權，在指定周期內領取遊戲商品等。其中3款提供自動續訂的手遊，1年費用總計為96至936元。若玩家同時訂閱數個手遊，相信花費不菲。

6款手遊的推銷手法具入侵性
最後，消委會亦發現課金宣傳推廣無孔不入，其中6款手遊的推銷手法具入侵性，由首次進入遊戲等待下載更新檔案時，甚至每次首次登入遊戲，均顯示優惠的訊息，其中5款更於遊戲首頁加入課金的廣告或按鈕。

此外，消委會亦向遊戲商查詢相關問題，其中「叫我官老爺」及「天堂M」回應指，由於桌戲的實際情況或設定，與實試取得的資料不同，故不同意消委會公開資料。

建議當局訂立規範
消委會指，曾接觸投資訴，有消費者在事前沒收到通知下，突然被遊戲商封鎖帳號，查詢後才獲告知違反遊戲條款，但具體狀況不明。但僅得6款手遊在條款中列明，如遊戲開發商對事實認定錯誤或無法舉證時，應賠償玩家之損失。消委會又指，虛擬商品及服務的使用狀況，記錄一般由遊戲開發商保存，玩家難以跟進。

兒童或青少年對課金未必有清晰概念，若在家長不知情下大額課金，家長要求取消交易或有困難。2款遊戲分別表明不會對未成年人的消費安排退款。而願意接受退款的手遊，亦通常牽涉多個平台，令退款需時及難度增加。因此消委會建議當局參考內地、日本及台灣等周邊地區，針對手遊的銷售手法、中獎機率、退款機制、未成年人消費等訂立規範。

有冇試過退錢

巨金得拍2
銀伴戰獸拍3左但佢唔係攻擊型，ex都無用

莊園石11抽拍2

22抽寶1
算係咁
遲d等歪算
佢個1500石6抽有咩特別
我每日單抽慢慢用好過啦

22抽拍1

1500石6抽 送support coin
最多3次

下雨隊要點組？30抽拍1

Poce抽左3 x1500石 +80000石補底先拍4左

歪左青鳥

22抽上拍2順便3埋鋼蛇

Bug定佢真係送咁多

3x1500 + 3x3000 =6 好似係

又唔見佢poke fair 咁派

抽4500石連出2隻垃圾博士唔想再見到佢啦係叫拍3左隻七夕青鳥 小遙影都無
留番1.5週年算

終於升左第一隻6星

老嘖

夜狼幾時先肯出EX

食我負皮啦

睇見你地抽中左 我又抽左野10抽 1隻5星都無 屌

建議巴打留番石1.5週年

衰手多 抽左一下全吉 就放棄算

三幻神 6星老嘖完 下隻係咪到龜

想問下雨隊要點組？我係因為隻野靚先抽一隻返黎

雨坦電傘
雨打手企鵝+巨沼自己

是

唔會比你地引到我抽

以下開放負評

恭喜晒(淨四千石抽付費你都應該係課長嚟)
不過我唔會動搖的
留石沙奈朵

想搵返巴士呀叔 追住黎屌張圖

你一世運氣用左喺隻蛙蛙魚

沼躍魚個柒姑look同mega進化能力兩難點抉擇好

唔係限定其實難中到pk
唔會再中伏係咁抽

dena幾時del撚咗個無償石佢
都無撚用嘅

平民啲可以雨翅蛾

屌你 咁撚法

課長

但降唔到速, 發揮唔到企鵝爆發力
電傘 企鵝 巨沼 都算係perfect team, 各自可以幫到對方

好想抽
抽莉莉艾冇左10000石拍2左，依家得返8千石

企鵝個盤冇雨天相關比較可惜

有都點唔到

除咗雨mpr得2之外真係冇得輸

想問新手 要幾耐先可以升到一隻ex

睇埋1.5週年先 小遙真係好難忍

課長：隨時
我：上年年尾回鍋唔計以前餵落/EX活動 夠EX一隻

依家派得最多券係每星期冠軍戰
如果過到每星期elite 4200分嘅話應該2個月左右升到一隻
但係新手未必咁快儲齊team打到冠軍戰

唔計冠軍戰嘅話我微課開服打到依家一年幾積埋啲券先夠升3隻左右

要引人抽常駐池嘛

poke fair有咁多幣一定爆抽

依家d poke fair剩係第一下11抽送幣
以前三幻神起碼抽中再送埋晶

晶而家唔值錢

有拍1都開心
尋日15抽1隻4星
打個和

3叔中左3隻, 屈機

3隻都唔想要 想要隻May

雨天坦用龜

33抽 6隻5星 就係冇May

3叔屈機，6隻5星！平均10抽2隻

中咁多5星歐到

依家石盤同落雨有關嘅
刺龍王 翅蛾 電傘蜥 水箭龜 鯉魚龍 沼躍魚
仲有無

冇 係咁上下

原來要咁耐

得寶一小遙點兩隊過用大對戰決勝負？
基本上改唔到天氣就死梗
又回唔到下雨

唔好抽喇
條魚要拍2先有得回雨 等週年poke fair啦

唔抽喇
當中三張金券
全力留石1.5週年

我用6隻同你換

想入返坑 唔知點上手 我仲停留係老噴打天下

依家入坑拎咗天鵝EX先
多咗冠軍戰 唔可以只靠老噴喇

唔RGB直行直過難得佢大晴天

研究下先多左好多野

遙拍2咗但淨係用2次落雨 拍1龜無ex 海星
第一次係豬大招後 第二次係猴放晴天/大招後
因為呢兩隻大招之後會晴天 其他時間都係鳩打就過

啲火屬怪佢整到有雙抗火
blastburn打唔痛 但係大招唔受影響
要等佢放完晴俾老噴掟大招先秒到

Sex完開大秒哂隔離啲細怪之後
Flinch到佢罰企咁
有咗ex嘅巨金感覺係繼rgb之後嘅萬能隊咁

而家拍2 值唔值餵粒糖上拍3?

美納斯

我覺得有flinch勁好多
不過我係你會留住先 反正唔急在一時
睇下遲啲有冇其他心水

好想抽 要忍住

好屈

雨隊好屈g

唔係好明 佢而家天鵝ex活動 要邊到打？

唔駛打 每日完成日任 30日就可以換齊

唔該哂

係拍5拍5拍3好屈機

想問下用咩隊先可以0次完全回復

噴+一堆support
每5關拎獎勵揀回復藥
慢慢用技re到無人死 到9隻落過晒場無技能次數先一次過回

屌佢23000石先寶1
好在寶3左閃避之鬼同歪中左琉琪亞露莎米奈兩隻新女角

細關用伊貝+電蜥+火狐
大關rgb 拎第五關一次回復藥就夠

伊貝 電傘 火狐 可以hp+mp零消耗過全部短關
長關用噴+火狐+任意top support, sup位總共可以換5次人, 唔回mp都夠打到30

好手痕想抽
但係得3萬石驚抽左保唔到1.5限

見到鐘意既就抽啦，依家拍組越黎越多，靠限定池好難歪中
利申:23000石寶1

都係忍手好啲，抽左驚下個月官方冇咁多石送

夜巨人個盤真係好廢
寧願佢比多啲藍格仔加數值好過佢而家整兩格sf3冇type shift邊個會開3氣自殘

其實都可以等25號解包睇下1.5周年有咩抽
反正小遙去到2月1號

一個回血格都冇, 無得防燒毒綁冰沙
兩招buff同大技都無附加效果, 全部mpr得2
成個盤得ttu同1技雙mgr叫有加強, 其他都係垃圾格, support盤出到咁真係好撚慘

1.5週年佢應該會等下個月尾更新先會入
25號應該係2月頭同中既活動

1.5週年係2月定3月唔記得左

2月28號
今個月底既datamine 只會去到2月中

話說下一封信係mid Jan.
會唔會係今日呢

20都係mid

原來淨係到2月中
得番2萬7石月底又要抽瑪奧

真呀，歪極都歪唔中隻富迪同電鬼，兩隻仲要寶三先勁

想y 隻物攻坦土台龜同大鋼蛇都未有

兩隻已經放棄咗，簡啲通用啲咩場合都用得到個啲算

前日9千石抽左兩隻新年莉莉艾閃坦防身，應該日後四天王都有用

小遙值唔值拍3

想玩雨天就拍2就夠

情人節serena 呢度有幾多人忍到手

第三次出超夢夢都係冇提過開星盤

XY神一齊出

配風妖 應該係tech

成日期待佢快啲出準決賽 想睇下故仔
而家講埋main story先完 有排先決賽

星盤有得save幾個砌法隨時轉幾好

3月終於有得複選
冇提過任何新免費盤

出左成年先搞到

佢講到個trainer好特別咁
可以配邊個

應該又係9配
可能唔配卡洛斯既人

配XY博士？

Cls 2周年前攪d咁正既拍組

邊到有leak睇

入game 信封

咁快出大絕

一隻送 一隻抽

今日出咗

X神吸金力應該勁過Y神
不過都要睇下係咪配女

9成y送 x抽
應該多d人鍾意x

忍到唔課 忍唔到唔抽

佢好似話自己揀
剩低嗰個變成抽池

估下配邊個仲過癮
仲有隻情人節男未公佈 究竟係咪米可利配愛心魚

我估閃焰團大佬同AZ

都ok嘅
值得期待過1週年又開新網又tvcm然後乜柒都無
不過我預佢講嘅嘢，都係3-9月慢慢出
3月有1/5當賺咗

btw留名原生6星ex7星，dena唔會令我哋失望

巴打係咪唔記得我地討論緊Dena

沙奈朵仲未有消息?

+1
而家先得4萬6石 到時保唔哂兩邊底就出事

英文版個意思好似真係自己揀
中文就冇講明

有冇cap圖
中文成日講到模糊不清

英文版有講

OK當我無問過

極巨化

佢話想整咋
兩週年都未必出到

點解水躍魚有mega 但木守宮冇

意思應該只係你可以收一隻+抽一隻
唔似自選

我估就9月出

我覺得唔似可以揀佢冇用到個choose字，都係有啲模糊唔敢太大期望
希望到時我炒車

正 終於過左

因為木守宮一開始set得數值太高後尾想加返mega都加唔到

陣間x神又係月爆真係唔知仲出沙奈朵黎做咩

完全冇提過多人
明明極巨戰好適合重推多人模式

冇人想抽喎
其實應該女配柒精靈
男配受歡迎精靈先岩

應該一招仙系專用技+一招其他屬3氣技

無可能自選
event嗰隻可以凸滿 抽嗰隻要靠運
無可能課金怪能力俾你突滿

佢出愛心魚我會抽

我唔要數值 要個3d model就OK了

正常應該會有2pp geomancy

有冇人知右下嗰女角邊位

新角色？冇見過佢wor

每次有data仲討論得熱烈過開event嗰日

風妖精好得意
Tailwind / Helping Hand / Beat Up玩邊樣

卡洛斯冠軍？好似係演員嚟

即係呢個

Tailwind咪姐係加速場地前面已經有信使鳥同龜
Helping Hand我估類似下次必中要害之類

而家仲要出信講緊黎緊半年既野咋

如果1.5週年真係出原生6星 可以出邊個
又red？

除左小智蛙都冇隻寵值得做第一隻原生6星

mega倒扣數值都得, 最緊要肯出

唔使諗到咁尊貴
佢要出6星的話
去到2週年已經唔會再有新5星pool

輸比阿蘭
咁阿蘭就係7星

真

unexpected trainer?
咁大膽啲估
配Y鳥

佢應該要配Z

見返好多手足
大家都無離棄PKM Master呢隻廢驚
好感動

Mega完特攻起碼過500

木守宮攻type
水躍魚技type
咁火自己一定係防type

自己果隻唔計

咁佢配Y鳥

火稚雞先最慘
冇得進 冇盤 冇mega
又只可以配MC

博士配X鹿；BOSS配Y鳥
有乜咁難估？

自己果隻計左

求下dena出隻進化版火稚雞拍組

覺得會嘅請正評
覺得唔會嘅請負評

不出3週年一定有7星啦到時可以出

佢講到冇人估到咁應該唔會咁正路

蜥蜴係物攻attacker嚟 mega升物攻啦

可能卡露妮唔係配沙奈朵係配神獸

咪做爛市

陷家產仲要等一個月先更新星盤

同埋出到咁點換ex配色
兩隻調轉就fit

1月18開放6星係指邊隻？

港豬唔棄垃圾game又感動

仲會曬時間入連登既都係港豬

呢隻解唔解放6星都係咁下下

佢好似真係做得出

XY神揀一隻
叫好定唔好
本身神獸一直送開

預告
X/Y係ranking

比你估到就唔係Dena

點解第二名會遲過第三名開ex

拖延時間出晒啲廢水系先

點解冇上榜既雙斧戰龍會早過第一名開ex

真定假？

點會俾你揀？
如果俾你揀，抽卡既coding要重新set過

啱啱人手計左次

如果抽到小遙，又課左$58月包，大約一日可以有2張3星潛力

我估應該抽既神獸都係rank
而且距離上次rank都耐 時間差唔多了

推理之鬼

N唔係rank

呢隻太廢 唔計

種子機關槍

屌

綠色係Z

搞好啲Basic嘢先出極巨化啦

咪係 石盤都未出齊 仲想搞新野

終於有得set定幾個石盤

reddit見到

剩番某位冠軍

我三幻神直接車過

其實出改天氣既招 可以維持到幾多round

做咩唔進化

沼躍魚 >>> 巨沼怪

屌佢勁狗，唔進化無濁流
我想維持蛙蛙魚形態

下係咩 但唔進化咪蝕左d個體值

唔差果少少數值啦
我進左啦屌

進化唔差得多 但mega進化差好多

巨沼怪如果而家先出一定比人屌到飛天
但Mega完反而幾型

咁真係出邊個做master先
比狗追博士？

收到風沙朵奈出咗
想問星盤同潛能點配

小遙

小遙唔係配火雞真係遺憾不過水躍魚都接受到
成隻game最錯配都係小光配草苗龜

還我小光波加曼

明明要出坦仲有隻肥山豬偏要配隻九唔搭八既草苗龜

masters一出就馬騮跟爆炸頭 企鵝跟馴啦
得返龜
(btw肥山豬係邊隻？鬥子隻大jer怪？)

唔一定要跟御三家架嘛，xy男主同leaf都係跟其他寵啦
象牙豬呀
動畫小光隊成員

咁佢仲有機會出節日/美極嘅
不過御三家就一開波已經成定局

跟game都係小光配樹苗龜
係男主配火猴、馴配波加曼

呢隻game都唔係跟動畫

完全唔介意動畫點夾
本來夾草苗龜我都無意見
但EX之後真係燥撚咗
結果作為我光第一號fans
我寧願去EX男角
已經去到唔可以容忍佢衣櫃裡面有佢件EX衫嘅地步
屌佢老母 個設計師同我死撚咗佢啊屌

巴西青瓜裝

好似冇乜人討論夜靈星盤
真係好廢 完全坦唔起
打小遙活動每日30體嗰關 俾人打幾下就死
用美納斯坦都好過佢

你唔講都唔知實裝左

廢到冇野好討論 一討論就係屌佢個盤出得有幾咁廢
初初開ser個陣夜靈係全game最坦，因為自帶要害無效，雙防又高
可惜呢個雙防用現時坦標準黎睇只係中等水平，又冇回血手段，而且其他坦可以靠潛能刷到要害無效
而Dena唔知做乜鳩幫佢出左個攻向盤但問題係出完佢都攻唔起（冠軍戰hard弱鬼就可以攻），個盤又唔幫佢整格回復

問題係就算弱鬼關佢捨身撞擊又唔係鬼屬 被動又無轉鬼屬 整完個撞擊盤都無用 做唔到打手又做唔到坦兩頭唔到岸

如果DeNA 肯改某幾隻pkm既盤
以後會少屌d
不過係99.99%唔會發生

呢隊用過，但係巨牙鯊一開4技就好快死

光電傘蜥星盤，玩雨天隊應該升減速定加血果招？

蜥做坦梗係吸血

我仲以為用水箭做坦

有無人都係
佢回快咗體，啲skip劵開始追唔上
遲啲蛋任又0體

利申: 支持0體 只係想要多啲劵

我仲有3000幾張

清係咪搞笑？有成2000幾張

龜做坦就好似冇用蜥既理由

之前體力bug一日200-300場
依家間唔時回吓體都得返2位數
一過百就回體啪

Y鳥如果忠於原著嘅話會有dark aura
黑狗嘅輸出會唔會再下一城呢

個0.01%咪水箭龜係比人屌到反艇先肯改

好後悔進咗隻比超

再孵過

呢隊輕鬆滿血過ffb
有得借東風 連晴天手都慳返

精英模式毒同岩屬性點打

X 比人屌所以改
O 無人抽所以改

十抽 又中日狗

快啲出情報啦
好手痕見到情人節Serena又想抽

仲有成9日先有料

最快25號
想知另一隻出咩

沙奈朵？

xy兩隻屬性嚟講妖精剋惡
一向event係抽隻嘢返嚟易打
估應該係抽x 打event送隻y

想Y出盤多啲有大威力吸血技, 發揮空間大
X個風水陣要等一rd有啲難搞

唔係唔抽吖嘛

巴打創造歷史 60嗰po最多人負評既cm

dena畫到咁靚先算啦

原來有咁多人mon po

全靠3叔
呢到先聚到人

莊園已變厭惡性任務
跌夠黃餅未

冇錯 畀着係我 隻game咁悶應該冇咁好心機又搞網站又keep住開post

屌你咩我2萬3先寶1

點解咁多人扔咁多石抽常駐池

冇計我依家仲有幾隻勁既常駐歪唔到，怕以後仲難中
而且小遙又係本命角之一，其他真係10000石左右算
淨返3萬石應該過到1.5掛

巴打有課？抽完2萬3仲有3萬石咁癲
我而家都有32000石揸緊手，等月尾出埋情報再決定射幾多抽情人限

課少少組
同埋節日限定冇理到儲儲下就幾萬石，不過情人限我都忍唔到了

我上一次保底奉獻左比花環拍3
啲節日限真係好吸引

節日限就快變日日限
不過過多半年全部限pool變6星
啲舊限就應該可以當垃圾下放

屌9 Dena老母啲限洗唔洗咁密

大勢所趨
常駐越嚟越多，遲早連常駐都唔會個個池出齊

拍2ex竹蘭輕鬆秒殺呀桔

又係輕鬆7500既一個星期

無打算開精英ｍｏｄｅ 過到曬５關拎卷就算

用咩打

主屬性sex 直接大技轟死

利申 9估

打左一次覺得精英mode好煩唔打
反正冇鑽

可以快ｄ升多幾隻６星咁囉

毒 烈咬 老噴 木守 海星

今次幾輕鬆

有無今期懶人包

求懶人包

毒 防&血 能力下降 要害 物特傷 計數-1
其他鬥轟 戰力6 -2氣 擊中1&2 能力下降 回血減 異常 物/特傷

無烈咬地

第1場加速 > 格鬥雙打手
第4場加強降能力 > 日狼降防

夢夢企鵝大大力

沼躍魚

最後都係sex左龜
仆街一個禮拜sex一隻 搞唔掂

有bug

反死左

晴天老噴你地石盤係唔係點晴天拍技提升同埋拍技加攻？

龜抵sex啊 隊隊都入得

係 主要左上左下

啱啱sex左龜 靠根性先打贏牙渡

點做到😮

今次7500分 繼續盡量唔用ex同噴打
playlist
石盤

格鬥系大招無乜增傷 (超鬥士mega招仲要減速要mega前招垃圾招先減到唔計)
所以出雙打手 > 第1場加速儲氣俾兩個打手出招
對面特攻大招 > 海星升特防+慢回hp拖時間回氣

超能系夢夢掟大招搞掂
對面出大招前會出劈瓦破盾, 富迪記得留嗰陣出盾

幽靈系無好打手用+第3場係最黑人憎嘅加快放大招
用毒輕鬆搞掂

地面系陸鯊唔夠力 第4場加強降能力效果俾日狼降攻
對面大招前係出加攻 大招後係出盾 嗰3個回合可以唔使諗畏縮俾沙堡放吓其他招

水系企鵝掟大招搞掂

我頭先用呢隊打都係咁，仲以為係黑狗打黑狗先有嘅問題

多得個bug, 又可以快快手打完7500

無腦打完就算

今個星期打熟左好似簡單好多
白露開完精神場地buff完開輔助力量好高輸出 估唔到又坦又痛
記得第3戰對面縮短拍招用毒隊過就好簡單
打冠軍re左一陣先捉到鯊魚開訓練師技個節奏(對面放第2次拍招後) 最後鯊魚根性過

求其剋屬硬爆
已經悶了
係咪又係我閪客/唔自設限制

條件係食完大招之後三隻都綠血？

開始有多一兩隻ex 就真係覺得易打左
sync move可以打埋左右護法真係差好遠

靚畫分享

可能係，條片咁專登控血
等有心人試

有架仔試左,應該係黑狗血量夠多就會自爆
點晒HP 2,4,6比佢爆

試咗幾次
1500分3綠血得
1500分出單丁1隻綠血得
0分3綠血 唔得

淨係黑狗果關可以用bug?

暫時係 不過唔知營運會唔會fix

dena唔明賣圖可以有幾賺錢
係都要出啲比例怪怪地嘅3d

對玩家有利嘅應該好快修正

電牙識怯未

唔知今個月會唔會提早到21號release datamine

唔會

最快下個禮拜一

攻個兩粒仲未用 會上ex 拍3渡鯉魚龍定N好?

N你要有倫琴貓先好用

気風の良い料理人のブルームシャインエクストラ

d招名長到呢

一向個style都係咁長名

呢隻真係可以skip

如果有3/5 mimikyu嘅話其實係好唔差嘅, 雙SHY5, 不過大部分人都冇
配土龜可以極快降到對面-6攻, 自己都做到幾高輸出, 打物攻關好穩
同蜥蝪嘅輸出比唔差得遠, 不過輸喺廢ex技
結論都係skip

等咗成年先出 結果都係冇人抽

點抽啊
又唔係限，下個月又4限，又話會出特別限
又乜鳩都有償石

大鋼蛇 潛能開咩？

攻擊時速度上升（紅）
我就刷左沙暴無效（黃），個盤就慳返3點energy同埋黃餅最多唔怕浪費

降防都得

配沙暴隊既話一定要沙堡，而沙堡九成都要刷降防
但因為沙暴隊長期唔夠氣，大鋼蛇自己提速會順手過減防

都係第一次中 原來唔係都市傳說黎

巨金怪真係好勁，挺住左4次清埋右左兩隻怪，唔剋屬都打得贏。

想問莉莉艾老母ex唔ex得過上次抽唔中阿戴克又唔知佢幾時復刻 ex住老母做打手值唔值

玻璃巨炮

佢個精英模式嘅下降double effect好似唔work

𣎴了

係對面放拍前搞掂中間有冇得諗

好啦唉 都唔知要等幾時先有復刻

好食副助既打手

用佢個女好似岩岩好?

其實Dena應該每次出限池都順手推出埋啲限定有盤3/4星
咁啲3/4星糖就唔洗留到出年先食
不過要Dena做咁多野應該都係不了

一雞兩May Dena又贏

好難用
無牆你加6防同減埋攻
都係比sync move秒
你再高攻都要頂到一下sync
除非對面無異常抗性
中間死咗對面又無限AOE
玩暴風雪又要加命中
一隊得2個輔助位 幫唔到咁多

利申 第一隻EX

結論係打手無佢份 拎第2隻屬硬打好過

你岩 幾好打都要頂到一下sync 唯有跨屬打

暫時6ex 打手跨屬打有老噴 巨金 火神蛾

巨金個盤點樣搞拍3既話

想問問蜥蝪王ex左之後 係唔係唔再玩飛葉風暴 而係buff哂物攻同拍技

? 你出4技都係buff雙攻

想睇下大家個盤點玩因為我見自己出拍個傷害好低

劍狗都係暴力解
特別sync move加速rule
未計refresh最少兩次必爆大技
兩次加速sync move

我都煩惱
想谷大招嘅話應該潛能用急所傷害2好啲
但係無特攻下降無效就好難連續用leafstorm
蜥蜴盤無連續技最大化又用唔掂機關槍

一定係特攻下降無效

163攻好難唔用
而且好多弱草都怕特攻
子彈又唔可靠
唔會為咗CS2放棄打擊面
反而係走速度加傷定晴天星盤
如果EX咗都係速度好
大菊花出sync move先晴天就無意思
除非打短關出火馬

thanks苦惱緊要再次挺住定係子彈拳加要害好

再次挺住唔可靠
點4技refresh重好
呢個盤唔點sync+25可以點埋
不過25傷都唔少 自己考慮
同埋可以由左上去點sync+25
多20血

除非你次次搵support上要害
如果唔係都要點子彈拳
要害support來來去去得幾隻
又唔係好夾物攻打手

laefstorm要加埋命中就無點去晴天加傷
速度加傷同大招同一系方便啲吧

我得拍1咁應該洗無效 拍2先有得點？

特防坦除左海星外有邊隻推薦?

唔計蛋寵
全體得幸福蛋同暴飛龍
Buff自己有霸王花 雨蛾 毒氣雙子
重有好蛋不過唔係好坦得

伊貝

有得filter真好月石其實都用得過 叫做下位代用

朝北鼻

幸福蛋係單體buff仲綁補血
全體除左海星得源治同月石直接加
其他仲有拍3大菊花光牆50%buff一級特防，伊貝開拍buff全能力兩級

佢原始之力個效果都計

係喎 太耐無用蛋
sorted by 特防 月石排太低睇漏咗
不過實際上除咗識補血同異常果幾隻
其他都唔實用 暴飛龍開完buff就等死
我中意靠減特攻多d
3/5雨蛾神寵

抽!

support除左火狗，其他幾隻都有機會上場，無論冠軍戰/莊園/活動
就咁以上buff方面睇，朝北鼻一次過+防速特攻，月石特防雙攻，暴蠑螈雙防，都幾大價值

幽靈兩隻打手都拍1
呢關同格鬥都好難過

過唔到試下用毒 尤其第3戰

想問各位巴打
其實蜥蜴王個盤右下「拍組招式後特攻+6」係可以加幾多特攻？如果點呢格，潛能再洗返CS2會唔會好啲？
我見蜥蜴王嘅拍招係物攻黎，咁樣會唔會飛葉風暴同拍招都可以大大力咁打？
（利伸：唔想綁晴天流）

決定打4200人都輕鬆啲

+6即係係狀態等級升6級
無特攻下降無效嘅話係可以大招後+6, 之後3輪每次-2到+0, 再出過大招之後又升返+6

簡單咁計嘅話
特攻+2當1.4倍 +4當1.6倍 +6當1.8倍
跟呢度:
一輪計3次leafstorm加一次大招, 大招計速度+6有2倍

用急所傷害2+大招後特攻+6
( 163x1.8 + 163x1.6 + 163x1.4 + 300x2 ) x 1.2 = 1658.88

用特攻下降無效
163x1.8 x3 + 300x2 = 1480.2

差個盤10點power 要睇嗰10點有無方法追返個差距

用恥鬼打一樹勁好彩根性羸左

認同 我0課都係3900 4200算

辛苦曬你計得咁仔細如果個盤好似下面咁樣點，再配CS2會唔會好啲？

唔記得計物攻+6嗰1.8倍

用急所傷害2+大招後特攻+6
( 163x1.8 + 163x1.6 + 163x1.4 + 300x1.8x2 ) x 1.2 = 2234.88

用特攻下降無效
163x1.8 x3 + 300x1.8x2 = 1960.2

leafstorm無命中又會頭痕
打唔中小事 無咗動畫拖時間回唔到氣出唔到招之後又連住衰

我可能會咁點
自己加唔到速度靠天鵝/大菊refresh上+6

其實唔可以就咁計
BR6 要用10點 = 2格sync+25
本身ramming speed同inertia個加成係要同cs2嗰20%相加, 所以差距唔會咁大
同埋大技最高得80% crit, cs2唔包生仔

我自己係潛能下降無效放棄BR6要埋第三粒拍招
命中率就交比save&load
橫掂依家多人係明荃實亡

成日唔夠體力 界限突破 升級 同 石盤都好難升....

唯有唔好急慢慢升
體力制就係想玩家將幾日嘅進度拖到幾個月

巴打新入坑？可以aim住4200分拎曬啲5星碎先

新人坑難啲4200分 打哂hard都算勁

都係唔夠人

有4200都夠，巴打有冇抽到三幻神？必抽
唔夠打就拎奇異花/叉字蝠/飯匙蛇

稀巴好高攻
用灼傷有冇得諗
但煤炭龜物防唔高又冇回血浪費咗個位

我係用夢夢坦+娜姿反射壁先頂到
但好似用土台龜坦都唔錯

dena 係唔係活動唔再派5星糖 之前都派過
依加得ON9 COIN

冇情報 開始悶

我仲未解到精英 差3種

上星期易打所以解咗好多屬性

唔係有新池咩

常駐唔抽啦
每個月尾都會有下一個月既情報，比我地知道有咩活動/新角色資料

有blissful banana, 但今次對老屎忽嚟講已經唔多吸引
換130水好過換餅

我今次都pass 儲緊1.5週年 希望係沙奈朵

未入驚睇 陣間先玩

藍餅永遠唔嫌多
今次擺埋5星coupon落去逼人換

藍餅我就換齊
反而想要粉紅餅多d

歐洲人
有時打兩三期先抽到一隻要害無效
潛能設定太單一
主坦9成都係單吊要害
除咗草龜夜靈鋼蛇
得副坦可以加速減防
減防又一定得物防

⋯⋯開始⋯？

官方雜誌嘅gen8角色人氣投票

dena: 你的資訊十分有用

笑左 d exchange數求其到一個點

原來之前封信已經暗示左另一對情人限係女Dena睇黎放棄左男角

點暗示

「她們」
日文都係用彼女

頭先數一數啲3星卷 發覺有幾百張足夠升哂所有sync pair上4星 (唔計蛋寵)

想問下大家係咪都上哂4星了？ 定都有啲3星完全用唔著冇升到

諗緊好唔好升哂 剩返嘅就每月換4星卷

有啲3星真係完全用唔著就冇升

升剩左呢堆 有冇邊隻用得過？

白海獅(?)

幸福蛋 大岩蛇
白海獅睇你用唔用

其實有咩分別

強迫症患者表示升哂連蛋寵都係

換過D樣比大家開心下

原來下星期五就出情人限

幾時出料
快啲開大劍鬼個盤嚟見大家

好想佢開伊貝先，不過我都估係大劍開先

唔太期待大劍鬼
不過可能flinch機率高啲又唔同講法

正常咁出he最少有1, he2嘅話就60%flinch
希望會有加crit手段同vgl

有冇咩新野討論下？

坂木幾時出下隻pokemon？

星期一<大機會>有

期待

我估星期四

都好，瞓多幾日

Ex 拍1 火神俄定ex 拍4 N 好？
想無腦用黎硬爆非克屬冠軍戰

有倫琴貓 > N
無倫琴貓 > both不了

倫琴貓拍2

倫琴貓拍幾唔重要啦 淨係要電場增傷

火神蛾無拍3點唔到增傷先無謂ex

卡咗喺最後一關
企鵝減速隊sync nuke盤點砌

主要右上自己速度升大招同左下對方降速度升大招嗰兩格
其他要睇你組咩
如果無電傘之類降速就要升泡沫光線降速上升4嚟自己降速
無其他加速隊員可以升refresh buff技升到速+6
無水箭龜一路俾人打嚟加特攻可以升buff技+特攻

究竟聽日有冇呢

正常應該有

但應該冇1.5周年隻限既料？驚留石抽1.5點知唔係沙奈朵

唔會有
今次仲要適逢正傳25週年 肯定2月中後先有料

唔講都唔記得25週年但唔認為呢隻game會為正傳25週年有咩搞作

復刻超夢夢唔滿意？

終於過到
唔想進隻波加曼搞到拍技細力咗
唔該ching

我又真係未突滿

今次簡單啦
全部活動變晒一式一樣抽箱打法

life而家都冇心機肝隻閪驚

唔好講到想肝就有嘢肝咁

有料到未

仲有45分鐘就知

舊年呢個時候係我個人認為最好玩嘅時候
連出新神獸
星盤
全活動復刻
大木條眼力測試片

今年: 差啲唔記得login

星期一啦

有料未

今日冇料 繼續訓

垃圾25號都未有料

聽日如果冇就28號先有

執柒咗佢啦

最好28號先出, 點知有BUG 改都改唔切

應該係開rank
同上次用同一個玩法 應付炎上
「吓，set好咗聽日開，要改？留返下次啦」

執未呀屌你老母

如果開rank我就唔參與囉, 垃圾~

XY都幾大機會係RANK

快撚啲比新角色料啦屌

咁你又定
好似話咗係抽箱

等睇情人節rank

留定999體打rank

抽唔中加成角留幾多體都唔夠

都係無5星龍打手 開曬4關算數 放棄打龍

又有新一期stadium冇乜心機打

佢上一次set到每lv拍技多一倍其實幾唔合理
睇下佢下次會唔會改

龍打手用雙斧/刺龍王夠做啦
課金寵都唔夠呢兩隻黎

搵唔到副同坦入team

暴飛龍

點曬啲盾再用青鳥解曬佢

今次5關有4關都打過elite mode
有晒經驗跟返之前打法

冇冰系打手搞到要用夢夢

老噴都得

岩岩鳩試左隊 刺龍王 富迪 暴飛龍 真係過到

thx

真
我仲洗咗混亂無效比N
結果弱龍一下拍招收皮

冰果關有冇參考 次次對面開完拍就死哂

想問第一關點打？

垃圾寵
威一次都唔比

冰嗰關用冰隊嘅話仲未搵到穩嘅打法
麻煩嘅係對面有物攻又有特攻
海獅可以加特防但好低物防 冰鬼護可以落冰雹加物防
兩隻輪流俾人打
海獅第1 低血嗰陣用冰鬼招技換目標 俾人打吓又會換返去
同埋save load希望唔好海獅食物攻技同冰鬼護食特攻技

海獅加冰雹無效同回血 冷凍光線加機率凍
冰鬼護加冰雹回血同加防 危急回血
冰穿拍1咩都點晒咁滯
戰力6之外唔好點任何攻擊力/戰力 咁冰穿滿血食大招都仲會剩少少血
然後仲要save load冰/畏縮

但搞咁多其實晴天老噴最輕鬆

呢個上兩期打嗰陣
黑狗點晒狀態異常同妨礙加傷同降特攻加傷 同咬人加毒

段片可以改良兩個位
坦次序換雨翅蛾先 可以起始就特防+4同慢回
同埋暴飛龍buff完特防可以龍息打兩面上麻痺都幫黑狗加到傷

又係無腦過7500嘅一周
主角喺stadium出場率都幾高

我今次冰隊用伊貝做sup, 冰鬼主坦
rule2係天氣永久, 所以冰穿開過一次大就永雪, 之後就可以靠伊貝不停大技buff
冰鬼捱得過頭3輪攻擊之後可以好輕鬆自己回血, 捱唔住都仲有伊貝potion頂2次
呢關應該唔會好難

一直以為場永續淨係減傷同抗急所永續
原來天氣都可以永續

電場超場都係

冇冰打手 我硬爆算

太早用龜同海星
最後兩關sl到斷氣咁滯

無抽冰穿 白海獅冰隊mvp同風露一樣無課神寵 又可愛又勁

有冇參考

想問每關應該簡咩夾埋夠 1500分好

冰鬼＋白海獅＋電鬼 打忍者

1000分左右無問題

冰鬼護特防面會唔會太差

繼續冇料

LM

有人話有既....

原來有料

會唔會係霜奶仙

睇#871

究竟水水同伊貝做乜撚野遲遲唔肯出盤

唔出瑪莉但出瑪莉哥

hoopa係送?

sor 眼殘

點解一到13:00 d料就出哂黎... 咁快既

時裝車禍黎 咩事

又話XY神拍檔好特別
咪又係咁正路

情人個兩條女兩件衫都好撚靚
美極竹蘭都靚過原先
但火狐...

係囉

博士冇EX

但有盤第一隻有盤免費神

x神免費+美極竹蘭ex幾好睇
已經收貨

ok即刻升

風妖草場 屌冇石呀

Y雀係Poke Fair

是咪準備重出格龍

點解次次都係週年前先出

冇錯 同埋肥大一齊出

肥大係第幾次出fair 公廁咁

咦睇錯
風妖唔係草場
月爆+眠+麻

你係咪忘記左大木同夢夢

一句講哂 情人節抵唔抵抽 定又要等28號

明顯係伏 但係想抽

小光：假哭 撒嬌 魔閃
風妖：月爆 棉花胞子 麻痺粉
x鹿：木角 月爆 魔閃
y神：死亡之翼 暗之波動
聶子：暗襲要害 搗攔

正呀 推post既節奏

俾我估中曬

個樣都值啦
我仲要抽美極竹蘭
上次7、80抽都唔中
冇龍系打手
都唔知點留石1.5周年

話時話 天鵝EX件衫去咗邊？

即係排位賽？

冇排位

1.5週年先開放

下個更新預計24/25號

突然咁多嘢抽

無gmax易出啲之前都係咁估

忌廉有 唔知會唔會有後續

BV繼續不變

預左

點解piers件ex衫係變叮噹色 痴線 亂黎喎

配小光唔會有max啦
只係依家同你講明唔出gen8阿婆

唔出阿婆好事黎

x鹿support
咪住先 第一隻support神

好撚多妖精系, 但係一隻上到大台... 我諗1.5週年應該唔會出妖精系既沙奈朵掛????

喊左 寧願佢全黑

立方獸23色

Y鳥stat係玻璃炮型, 但輸出好痴線
4氣吸血技，又有暗系1.5+大技回血，比較可惜個dark aura唔益隊友

X鹿風水陣放喺大技到，我覺得幾醒
免費角嚟講好唔差，等佢出盤就會知伊貝盤點玩

唔G 1.5週年是咪小智蛙呢...

竹蘭張圖係咪中撚左幅射

我覺得好睇過佢本身件衫定你講佢背景

背景

我光⋯⋯抽

2.5更新

新角色資料

新角色石盤

xy係咪當咗前夜祭了？

算係

咁即係唔會月中有更新
晏啲開電腦睇埋啲盤又可以瞓

2.5嗰last event 去到22號
下次更新預24/25號啦

件衫好靚

仆佢個街又惡意回收我啲石

舊年夢夢好似係突然禮拜六update
今年出雪拉比都極之合理
⋯⋯但我唔會期待咁多了

Datamine有呢句
-Celebi files were touched yet again

經歷過巴西親善大使衫，乜都靚啦

得5萬石 仆街dena使唔使趕盡殺絕呀 唔夠石抽哂呀

溫馨提示：仲有1.5週年

賣腎都抽唔哂

2.5更新

活動同抽池日期

X鹿盤就係直接無咗紫色格...
X盤都幾廢，果然係送，靠大技嘅effect呃人升move level

Y盤就普通，dp flinch可以上60% , 加傷格有harry2, 不過不失，但惡技輸出都係比唔上黑狗，飛行輸出比唔上鯉魚，少少尷尬

點儲到咁多巴打歐王黎

x鹿活動唔係可以免費上拍5咩？
係嘅話都唔錯

利申 應該會留石等1.5週年

我好多都淨係抽10抽試手氣

下個月關都冠軍戰弱點

得1萬

如果X係送上5/5咁就真係幾勁除咗crit之外乜都幫你上晒
而且又有草蛇咁硬

特登唔比你ex

1.5週年
沙奈朵
智蛙
red新衫

仲有咩候選人

智蛙一定唔會

ex埋就太好用
Y鳥stat啱啱計咗下, 原來都唔算好玻璃, 仲硬過鯉魚少少, 咁應該係玩到殭屍流

晴天隊點控法
幾下都頂唔到

Y我覺得幾勁
有滿血減傷 狂吸死磨幾正

但盤無master healer, 而且招技回血量set咗上限

確定左y係送
X係抽？

掉轉左

1.5週年有新模式WOR

我覺得未必冇rank打
睇定啲先
暫時都係留40000萬俾rank角

利申：離目標只差幾千石，相信成功在望

Datamine冇rank資料
真係有rank既話 似係留番1.5週年

X鹿係勁到癲
六圍全部中上級水平 仲要event送到滿嘅話 攻防全部300左右
打得又擋得仲有吸血仲有buff 一隻頂幾隻功能

有rank都唔會同堆活動撞埋一齊
除非活動全部0體

想要風妖精但佢真係弱到痴線
屌點解fake tears/charm唔係比佢係比小光營運有冇人玩過vgc

兩隊晴隊打一樹同希巴
處理唔到我就用沙隊或電隊，冇穿山王直接用沙隊砍過
毒縛難過上次

冇極巨蛋糕 好冇癮
有跟特性全隊防訓 ， 但又冇專技裝

剩係出到聶梓 ， 得佢冇極巨

倫琴貓嗰bug用咗3個月先fix完

2個月*

其實瑪莉都出到

1.5周年掛
劍盾角色咁高人氣又唔柒出

都幾極限
要電鬼refresh 同red自己boost 一次
仲要拍組技爆擊先得

未出max系統前得盾狗同sonia可以出

瑪莉唔知會出長毛怪定Morpeko

可以出埋個黑絲秘書先

點埋物攻大力啲
有皮皮換走火雞升到攻擊+6同必cri就再大力啲

謝謝

佢gmax垃圾山

datamine完差唔多1001是常識吧
情人限同Y鳥都應該會抽爆終於有得ex惡打手

好能想抽爆小光

y鳥係飛行系

Nate:

出咁撚多飛行系打手 仲要有得ex
大比 nate 鯉魚龍 y鳥
隻驚啲平衡癡撚線

地面系

玩左呢隻game成年仲講平衡

我屌你老母咩 點解兩隻情人節要隔一個weekend出

已被遺忘

焗你抽竹蘭
Dena:唔抽？用隻泥馬打囉

不過講起地面系都幾少人
菊老大 哈普 出左3星，沙加配左超夢夢
地面系精英得返神奧地天王

天鵝ex衫係咪最後嗰日先入嗰幾mb入去
係人都知件衫咩樣啦屌你

得隻烈咬

想當年妖精仲少過地面, 依家

巨沼怪都算半隻嘅
仲有萬眾期待嘅地面系nate未出

但妖精全限定咁濟好彩x鹿免費
見佢肯出免費x鹿盤就唔屌佢唔出大劍鬼/伊貝盤住唔知有冇得免費拍5+20/20

沙漠蜻蜓配勁敵好似夾啲

上次封信話event嗰隻有20張券同上5

講過神獸一定有5/5 20/20
不過全部活動要變做同一個玩法先得
因為dena個閪腦轉唔到彎

不過2月啲嘢尚可 唔屌了
係差在超夢夢仲唔撚肯出盤

咁以Dena黎講算超大方wor
照個勢睇分分鐘補齊全部神獸盤都唔肯出伊貝

舊年夢夢都係5/5 20/20
只係之後3月至今年1月餵屎
然後再回復返個standard